颱風黑格比登陸浙江造成嚴重破壞

颱風黑格比登陸浙江造成嚴重破壞
最後更新時間 2020-08-04 15:25

颱風黑格比凌晨在浙江溫州樂清市沿海登陸，是16年來首個登陸樂清的颱風。浙江廣泛地區出現狂風暴雨，溫州沿海翻起巨浪，有居民深夜被強勁的風雨聲吵醒，並感覺住所在搖晃。多處有山泥傾瀉，道路水浸，有礦區被洪水沖毀，水庫溢滿，大片農場受損。

黑格比登陸後強度將逐漸減弱，穿過浙江及江蘇後，明日由江蘇北部移入黃海西部。

原文網址：

Fake news, 信政府唔驚

鞭撻支那

黑格比違反國安法

沒事兒

發達啦今次 多災多難

沒事兒沒事兒

八月仲有冇風打？

做假啦，支那狗又想呃保險

水為財

就讓暴風雨來得更猛烈些吧

親，係多難興邦呀！

唔好俾佢停

左蝗蟲右颱風有水有糧

fake news

天気の子

死好

fake news
tvb都冇報

非法入侵

你老味強烈熱帶風暴得130KM/H 吹到嚴重破壞
香港咁落後超強颱風山竹250KM/H 第二日都正常返工返學啦
又係度造謠抹黑

好廢咋個風
7xkm/h
係香港都係掛半日8號波
登陸就減弱晒

上帝：我聽到了

打多幾個風GDP就可以升過美帝
今次仲唔發？

冇事

有圖就更加好

哎喲

打多幾個GDP增長300%

TVB 無報唔信

construction completed

對長江無影響，即係無事，拉

一定平安無事

黑格比：共狗，我要進來了

傻架咩點會有事

無事

打個風姐 又唔係未打過

片都冇肯定fake news

基本法腐乳左權力唔比黑格比登陸

廢嘅屌 拉

水為財
信黨唔怕

唔信
一定無事

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

支支又贏
華大媽: 來啊, 來啊, 猛烈一些, 猛烈一些

相信黨

乜嘢風咁巴閉
信政府
唔怕

沒事兒 沒事兒

一切都係幻覺

膽敢散播謠言,亂我習帝軍心?

今次肥肥颱風增進農物豐收，天助我國

假的假的

回力鏢

第一眼望到黑格比呢個名, 以為係膠post
因為十幾年前都有個叫黑格比嘅風吹過香港

咁就打撚晒飛機？山泥傾斜好正常姐。洪災先再開po啦

咁都中回力鏢

中國，我要進來了

02 08年兩次嘅黑格比香港都8號波

On99
CCTVB都無講， 假新聞

真

但有冇發覺近一年支那咁多天災 係得香港777 捐過錢

多難興邦

最緊要人有事

颱風算唔算外國勢力

藍絲：叫得「黑」枱比應該同黑暴有關
香港警察仲唔發出拘捕令

黑格比傷害民族情感 國安拉得佢未

好傷心

啲名係會重用，除非太勁死傷太多先會唔再用。

奶共黨又準備捐錢

報國安 捉撚咗佢

on9 呢啲黨身經百戰啦 驚條撚

熱帶風暴哈格比 (2002年)，2002年太平洋颱風季的一個熱帶氣旋。
颱風哈格比 (2008年)，2008年太平洋颱風季的一個熱帶氣旋。
颱風哈格比 (2014年)，2014年太平洋颱風季的一個熱帶氣旋。
颱風哈格比 (2020年)，2020年太平洋颱風季的一個熱帶氣旋。

4 個黑格比, 有2 個令香港掛8號波

颱風犯左國安法喎

無事啦

颱風驗樓計劃

咁小事就唔好報啦

有党唔怕

加油！一齊都會好起來的！

Timmy 走左去 鍾共

笑話一則 「保護華為，弄死蘋果」

24小時先200毫米雨量
黃雨都冇喎

成班廢青 小小事都唔捱得
個風都唔夠150km/h 就話嚴重破壞
流果小小血就吹到流左1/3血

沒理由wor,国家咁強大，有支付寶咁先進 點解仲會受嚴重破壞呢？TVB 又無播 即係假新聞 拉！

巴打心水清 邊得黎咁多天災

天呀！天呀！

無圖無片喺度造謠

沒屍兒啦,支那人未撚死晒